#
 
ไทย
โครงการ
แข่ง
เกม
หา
ตัวแทน
ระดับ
ประเทศ
Nissan
 
GT
 
Academy
 
Gran
 
Turismo
 
#
ช่วงนี้
วงการ
ไทย
คึกคัก
ไกล
ขั้น
ค่าย
รถ
หัน
จัดการ
แข่ง
เกม
จับมือ
โครงการ
แข่ง
เกม
ระดับ
นานาชาติ
ประเทศ
ไทย
จัดการ
แข่ง
ปี
ปี
ถือ
สาม
แข่งขัน
ใช้
เกม
เวอร์ชัน
ใหม่
สู่
ตลาด
เกม
จริง
เดือน
พ
.
ย
.
บน
เครื่อง
ซิ
มูเลเตอร์
แข่ง
ก
.
ค
.
ห้าง
ก
.
ค
.
คัดเลือก
คน
ทำ
เวลา
ดี
คน
แข่ง
รอบ
เดือน
สิงหาคม
ผู้
ชนะเลิศ
ไทย
คน
ค่าย
ฝึกซ้อม
อังกฤษ
แข่ง
รายการ
ระดับ
นานาชาติ
สนาม
ผู้
ชนะ
รายการ
แข่ง
รถ
ระดับ
นานาชาติ
มืออาชีพ
ทีม
คน
แข่งขัน
ทัน
รอบ
รายละเอียด
ดู
เว็บ
ครับ
eSport
 
Nissan
 
Sony
 
GT
 
Academy
 
Gran
 
Turismo
 
Nissan
 
GT
 
Academy
 
Gran
 
Turismo
 
Sport
 
PS
4
 
Future
 
Park
 
Central
 
World
 
GT
 
Academy
 
International
 
Race
 
Silverstone
 
Nissan
 
Nismo
 
GT
 
Academy
 

